I saw you this morning, I thought you might like to know

I received your message in full a few days ago
I understood every word that it said
And now that I've actually heard it, you're going to regret

I'm not going to, actually.😂

Yes keep telling yourself that

遲早ban 呢 比次機次自己